[男人心事]EX搵我打友誼波 好失望...

8年前嘅今日 就係我同呢位EX一齊嘅日子
估唔到8年後嘅今日 佢會搵返我
寒暄幾句後 佢就暗示我去佢度過夜
好失望...
想當初我壓抑自己 唔去做一樣大部份男人都會做嘅野
就係希望佢可以保持呢份純真純潔

分手後 好多人都話佢變得open左
但我仍然堅信佢嘅內心係唔會變
可惜呢刻 我終於認清事實
好失望...
曾經深愛過嘅女人竟然變成咁
好失望...

望住佢 我真係激唔起任何慾望
聽到佢嘅暗示 我雙眼只有無限嘅唏噓同惋惜
我可以回答嘅 就只有「夜喇 我送你返去啦」

望住漆黑嘅夜空 我不禁發問一個唔會得到回答嘅問題

點解你會變成咁？

俾佢tg我 幫你勸下佢

分手後 好多人都話佢變得open左

唉

塊閪open左 open埋上下右

唔知佢有冇tg
有都唔比你

蠢 多個人開解下都好

做咩？
btw唔係指淫
即係衣著 行為舉止變得熱情
類似咁

開發咋下話

咪差唔多
當你見住佢改變就會有種好似害左佢咁

係
會諗如果當初點點點 或者唔會變成咁
可能一切都只係我一廂情願

... 一樣諗法
我唔知我仲可以keep 住咁內疚到幾時

但現實就冇如果

搵唔倒gay既線索

巴打 每個人拍完一段拖都會變
雖然你聽到佢變左 係會好唔開心
但係你都唔好再諗喇 愈諗愈傷

講出黎舒服d 對住個天又好 海又好

講左又點
都發生左

好似講左一句野去傷人
你呢世都唔會補救到一樣

好事黎 冇伏

你岩

吐完苦水平靜d就容易放開
鑽牛角尖諗唔開不斷後悔都冇用
反正都返唔到轉頭
令後悔嘅事唔再發生
先係後悔嘅意義

明你感受
樓主有冇聽過eason首於心有愧

原來錯手...

樓主宜家有冇女朋友先?

笑左

巴打你竟然可以係咁傷心既MOMENT仲講到笑

冇

苦笑咋

佢係咪想你同佢復合呀
但你覺得佢淨想同你交合

人總要學會成長阿

包括要走既留唔住,過去既已經過去

慘wo

我話過唔會復合 但佢仍然邀請我交合

我已經冇感覺
但係見到自己曾經愛過嘅人變到咁
好唏噓

人會變，月會圓

或者咁樣先特顯到樓主你既不變

可能你上左佢你會釋懷呢

一把煎埋去刮醒佢

臭女人

有食唔食，罪大惡極

自己一直珍惜既野比一個陌生人拎左

咪制啊你，小心同人埋單

樓主你睇下我個名先啦
有得食就唔好晒

今年幾歲?

你地之前點解分手先

Same situation
打過幾次嚟我都冇聽

仆街

做咩咁問

都係好普通嘅理由:鬧交

35歲同25歲兩樣野來

因咩事鬧到要分手先
上面你話睇到佢而家咁好似害左佢
但如果分手原因唔在於你既話唔使咁諗

人係會變既

睇到都sad左下
算啦樓主 都散左 佢變成點都唔關你事了
起碼同你一齊果陣 佢仲係清純乖既佢
人大左特別出到黎社會 好易會變

人係會變㗎啦
樓主你無係佢身邊守護佢，佢自然會變
係你自己一廂情願地以為人地會保持返以前個樣